點解有D會員既留言係無得正負評呢？

如圖紅圈。點樣做到呢？

要買LIHKG+先有

買張連登張就開通到

唔該晒巴打